一條橋比大學生嘅命重要???

咁嘅校長，要嚟把撚咩，依家都已經係64翻版，校長們仲唔企出嚟撐學生，你啲學生就嚟比黑警拉哂殺哂啦，校長們你哋去咗邊呀?

校長都無咁講過
唔好轉換概念
明知依家軍政府警權大撚晒
無嘢制衡得到佢地
校長都盡力去deal
從來就無話一條橋比大學生嘅命重要

其實條橋咩事 有冇人講下

呢個鬼，校長明顯目的係阻止警察入校園，因為入校園之後就會入宿舍，大把野捉你，休息是為了走更長的路丫on9 ，大家叫人衝冇野嘅，人地亂作個原因，大條道理入校園都得，又有權，輸只會係我地

你唔睇到一走就放彈，副校去咗邊？鬼你老豆，救咗被捕學生未